[
    {
        "randomId": 14
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Ndamuyoka",
            "answer": "Ndamubona (ndamutahura)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Abajama",
            "answer": "Urungano"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Uduta",
            "answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Amaze amezi atandatu",
            "answer": "Amavuta akuze"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Kudonda urusyo",
            "answer": "Gukoma urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Agati bavurugisha",
            "answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Kumena amata ubishaka",
            "answer": "Kuyabikira, kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Amanama",
            "answer": "Inama"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Agati bavurugisha amata",
            "answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Nari nataramubona",
            "answer": "Nari ntaramubona"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Amata inyana yanze konka",
            "answer": "Amakaba"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Kuyavanamo amavuta",
            "answer": "Kwavura, gusobanura"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Kumeneka k'urusyo",
            "answer": "Gusandara"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Imana ibahereze umugisha",
            "answer": "Imana ibahe umugisha"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Umwana wa mushiki w'umuntu",
            "answer": "Umwishywa"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Ibuye baseraho",
            "answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Ayaraye ataravura",
            "answer": "Umubanji"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Umwana w'umwuzukuru",
            "answer": "Umwuzukuruza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Ingurube nyinshi",
            "answer": "Umugana (zirenze imwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Uwo muntu yafashwe ari kumwe n'ibiyobyabwenge",
            "answer": "Uwo muntu yafatanywe ibiyobyabwenge"
        }
    }
]